[TUI] 九二共識 罷搭港鐵

落雨 塞車 遲到 行路
核爆都唔搭港鐵
TUI BAO KUI!!!

十連推

各位 起身去塞黨鐵啦

推

成班狗望住，睇路啦

推
港鐵站好多有狗，大家唔怕死就搭黨鐵啦

到底仲有幾多人為左準時返工要搭黨鐵？
返工返到優撚左？

傻

推 加油

大家唔好試圖衝閘啦
據好多巴絲報車站有狗，唔搭最安全

太遲了 狗狗同學生們都已經到曬狗鐵 手足要快 路
唔夠人 其他到左既手足會好危險

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區